全民口罩啦唔該！

今日成條街，得幾丁友帶口罩，各位連自己都保護唔到，點樣光復香港，點樣時候革命，呢個係長期戰爭嚟㗎，各位手足唔好病啊！

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

連藍絲廢老都帶哂口罩，各位手足唔係唔帶呀

Po錯台

黎喇
中左招第一次入黑社會總部報失八達通
第二次報失埋銀包
第三次搵番消案